男人係咪好鐘意得把口

次次應承完人又做唔到
好啦 嘈完交 話下次會改
結果都係咁 無變過
次次都承諾當生菜
係我on9 每次都信佢會做返
最後 都只係我一個係度期待佢會做好

心好攰

係
我已經唔會再信佢哋講嘢

係 好對唔住

係 次次屌人老母冇一次做到

得喇 有錢冇解決唔到既問題

係，我係好鍾意用口

真係心淡

sor lo 以後唔撚迫

做女朋友做到成隻狗咁
慘撚過食屎

最撚叻就係將個責任推返落人地度
自己就乜撚都啱曬

錯，

男人係鍾意用碌撚扑野

女人咪一尻樣
含撚啦

邊用把口氹人，邊用碌撚扑人

係啊

真係垃撚圾 好嬲

係
所以我唔會再等
第三次就
bye bye佢

比左不下幾十次機會 都係咁
每次都只係敷衍
今次我真係心淡

每個人都係發現對方會就 就唔會改
惰性

而家連講一句愛我都懶
鬧完交之後反應都好冷淡
係咪我太在乎。

問佢愛唔愛我 佢唔答我

唔愛就唔好拖啦好嗎

我唔想佢覺得我對佢嘅好係理所當然

原來我只係值得令佢敷衍

又掉底我自己一個
望住個天光板 準備眼光光望天光

又要呻
又唔分手
自己犯賤

我認呀 人本來就係犯賤

唔明點解同佢講完個問題仲要比佢屌返轉頭
唉 係咪我做錯d咩

一直只有我自己記得佢嘅承諾
但佢已經唔記得曬

能夠輕易講話愛你同承諾嘅人
本身就係唔可信

好彩我唔係

本性難移

絲打
江山易改本性難移呀
ex話會改 問我可唔可以復合
我問過囇身邊既人會唔會同佢行得耐
佢地都同我講
如果你傷得起可以俾一次機會咁大把
但佢地同我講男人係唔撚會變
就算我幾鐘意佢又點
如果最後又係要分手既
長痛不如短痛呀

其實佢擺幾多心機落你度 你會feel到
若然佢對你都wfc 不如早走早着

點同佢講都好 把口上係承應
但其實好多時佢都好似無動於衷
變到有問題果個好似係我咁

女人係咪好鐘意得把口

次次應承完人又做唔到
好啦 嘈完交 話下次會改
結果都係咁 無變過
次次都承諾當生菜
係我on9 每次都信佢會做返
最後 都只係我一個係度期待佢會做好

心好攰

台灣人係咪好鐘意得把口

次次應承完人又做唔到
好啦 嘈完交 話下次會改
結果都係咁 無變過
次次都承諾當生菜
係我on9 每次都信佢會做返
最後 都只係我一個係度期待佢會做好

心好攰

狗係咪好鐘意得把口

次次應承完人又做唔到
好啦 嘈完交 話下次會改
結果都係咁 無變過
次次都承諾當生菜
係我on9 每次都信佢會做返
最後 都只係我一個係度期待佢會做好

心好攰

Ex都係咁 成日都話改 過咗兩三日打回原形 分咗手仲鬧翻我轉頭

就係咁 氹唔掂就會鬧返轉頭完全一樣

識狗公係咁
其實係對所有人都係得把口

你識親d 男人都係垃圾, 某程度反映左你係個點樣既人

我太好了專比人食住上

咁你做乜要佢改？

其實簡單d黎講
女人就係一定要男人做佢想做既事
口頭上唔應承就肯定發癲
應承左唔做就遲d發癲
你係男人你會點揀
永遠唔會諗自己又係咪千依百順

sor lor 🤡

如果係佢自己主動應承？
我無提出要求

咁係因為佢本身應承過我嘅野做唔到

有冇同佢講

有同佢講過呢個問題 佢聽完都唔會理嘅

根本係你迫佢應承, 唔應承你就發佢顛,
人有強項弱項, 本身好多野係冇得迫

係佢主動應承我wo
佢自己都講過 我迫佢佢唔肯嘅我唔會迫到

性格問題，男女都有依啲人

應承你咋嘛 有話會做咩

我想太多

有冇逼撚到人承諾冇可能嘅事
咬實人唔放先
佢做唔到即係冇可能啦
冇可能你就由佢啦

你諗多左了

只有一次同無限次

啱呀 每次都係我在乎
佢就可以若無其事揾人傾計

唔想做咪唔改

係

可能佢唔想改/冇心改
但個一刻你俾壓力佢/唔想你繼續唔高興
咁咪應承左你先

但做唔做到其實佢根本冇唸過

yes

但其實佢咁樣做只會治標不治本

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

斬啦

長痛不如短痛

屌認同

無錯
利申過來人

咁咪分手囉
唔撚肯做又想屌閪？
叫雞把啦

唔氹你上床點有得扑呢傻豬！

絕技黎
鬧鬧下佢，可以反鬧返你蓋過自己做錯既嘢
我試過on9放下態度道歉，跟住佢無道歉過
無啦啦佢錯演變成我成係死狗樣

認錯其實需要極大勇氣
成熟有自信既人唔會怕道歉
二來自己面子比男女友地位低，都會肯認錯
10次有9次用反鬧方法避開道歉
你仲唔分手！！？

我都係 已飛
呃我幾次可能上當
但當呢個係下台階真係好過分
有錯就認啦 佢地呢啲人真係唔配我呢啲有錯即認 勇氣可嘉既女仔
絲打我話你知 佢地係知自己錯 但偏偏用hurt你最多既方法 hurt自己最少既方法-「反鬧」
你拍著個小朋友喇

佢地仲要以為自己好聰明 長期用呢個方法 賤同最死蠢

係架，得把口，講完唔做
同佢嘈佢仲惡過你鬧返轉頭
大撚晒

女人都會係 睇人嘅姐

唔好傻啦男人就係咁

話咩唔會離開你轉個頭就會

所以都係愛自己最好

真 自以為是係佢地特性